Скрипт для скачивания картинок из google images

Пример запуска

python load_images.py --search-list search_list.txt --output-dir loaded_images --start-index 2

--seach-list - файл с запросами, каждый запрос в отдельной строке, формат файла:
запрос1
запрос2
запрос3
...
запросN

--output-dir - директория, в которую будут сохраняться изображения

--start-index - номер запроса во входном файле (отсчет с 1), с которого начнется поиск, может быть полезно для продолжения работы скрипта после его остановки.
                необязательный параметр, значение по умолчанию - 1

--face - флаг, искать только лица
--grayscale - флаг, искать только черно-белые изображения